痴線親戚死都要黎我屋企住十幾日，點趕佢走好？

話說我有個表哥50幾歲，結左婚，十幾年冇見因為佢一早成家搬左去加拿大。
今年2018年已經無啦啦話返黎香港玩下，就同我媽咪講要住係我地屋企。我屋企得600尺，我同媽咪住一人一間房。佢第一次黎就自己一個人，訓左我個梳化10 幾日。第二次帶埋佢老婆一個訓梳化一個訓地，住左14日。日日開住個冷氣話然後又話好凍，熄左又話香港好熱。仲有好多on9 野唔詳述。
佢上次走個時我同媽咪講話冇下次因為我真係唔鍾意有其他人係屋企住咁耐，兩三日都仲可以但係10日起跳喎大佬。
點知今日媽咪又同我講表哥又黎住10日過新年。我同媽咪嗌左成個鐘頭交佢都話已經應承左冇得反口。大家有冇建議可以點樣做？
我有諗過唔返屋企訓但鎖住自己個門佢冇得借d意去埋我房訓。然後新年拜年照出現，佢會唔會醒覺自己好On9 阻9住人？
Ps. 我係絲, 所以更反感冇啦啦有個男人係屋企。

叫你老母同翻佢講話屋企有個女唔方便啦 佢咁撚中意痴你地咪叫佢book屋企附近airbnb

1)夜晚扮鬼嚇佢，拎 remote 入房 凌晨瘋狂開電視

2)帶條仔返屋企扑野嘈死佢地
(必要時我可以扮,留 tg )

3)係佢面前倒瀉水落梳化，順便叫老母換梳化

4)帶班 fd 返屋企打通宵牌

5)直接屌佢老母，幾廿歲人瞓人梳化知唔知醜

6)直接屌自己老母 (唔使預我)

絲打可否溝你

我去fd屋企訓

屈9你表哥非禮你

1）我冇理由為左佢夜訓！ hahah
2）媽咪唔比帶男朋友返屋企
3） 張梳化真皮好貴
4）平時唔帶人返屋企：（
5）諗緊好唔好私底下text 佢diu 佢，點樣可以diu得有禮貌又串到佢on9?
6) 岩岩嗌左場大交啦

咁又唔好非禮要報警架嘛唔報警就唔好玩。但係屈佢又驚唔夠真。
不過其實我都有驚過，不過我媽咪死都話唔覺得有問題，我諗緊好唔好住Airbnb 但係冇理由為左佢而洗幾千蚊！佢想唔洗錢點解要我洗！
佢真係好知個醜，但係我唔個佢真on9定扮on9唔明。上次黎我度我已經黑面黑到盡頭但係佢好似收唔到。
我想私底下text佢叫佢唔好黎又驚媽咪嬲話我攪到佢地冇親戚做！
但我真係好想知真係得我覺得過份咩？我都話哂係個女仔，無啦啦佢係度攪到我訓教都要鎖門。
媽咪平時連我帶男朋友返屋企都唔比，但就比個十年冇見ge表哥入屋咁公平咩？

我唔鍾意人地打攪我我都唔好意思攪住人地10幾日仲要係新年

屋主又唔係你

媽咪話唔好意思開口。其實佢上兩次都黎左今次先話有女唔方便又好似唔係咁好ge藉口。明明兩次個女我都係度

睇下屋企附近有冇Airbnb囉
客客氣氣話唔想你地訓十幾日梳化咪算

如果你親戚係藍屍就喺大門口貼香港獨立
屋內就大大聲播黃毓民以往立法會屌7共狗嘅片

包走

Diu 唔好講到咁恐怖

我有份供架間樓！ 仲有排供

去整碎包炭，有咁碎得咁碎， 然之後灑落每一個角落頭，扮屋企有木蝨

有咩理由要我幫佢比錢明明係佢想度縮！ 定係介紹完就叫佢比佢信用卡我幫佢book？ 😂

🖕🏿我今次會鎖好門

其實呢招幾好

同你老母講
話佢摸你 分分鐘報警搞大件事
加上佢無做 一攤出黎就穿煲

但係你話唔見左條底褲
又有好多可能
無得話佢
但佢又好大炎疑

有用

之前我呀媽既朋友同個仔一齊黎
住左一個星期
簡直係地獄
極度唔自在

我之前間屋都比大陸親戚當酒店（空置用來放野，但我周不時返去訓）
條大陸親戚會入我房巢我d cd同無問我下拎我d野用
成家大細來晒
同屋企人嘈唔鐘意有外人咁拎我d野同整污糟間屋
屋企人話親戚來，話我無血性
間屋佢地比錢我無份決定（廿年前買勁平）
嘈左場大交
而家為左唔想再比大陸親戚當酒店，成間屋我霸左一個人住晒
換埋鑽鎖唔比人入
同屋企人仲有芥蒂

黎緊呢幾日 日日3點去叫你阿媽起身
佢問你咩事 你就話 要感受過先明

啲賤種親戚真係好唔知醜，無錢住酒店就去住青年旅舍啦
一係就私底下屌柒你表哥，一係就威脅老母 如果表哥嚟住你會當面發脾氣鬧走佢為止

老老實實呢個好似得得地。但點都要捱10日佢係度。最多冇下次。

係囉！重點係自從我十幾歲開始就冇見過冇講過野根本同陌生人冇分別

咁我霸左媽咪訓邊
我又唔想媽咪傷心

我就係諗緊好唔好私底下message 佢同佢講真係唔想佢黎，真係好唔appropriate 囉咁大個人。佢有冇諗過香港樓咁細唔同加拿大。
其實佢上次黎我已經黑哂面野都唔同佢講每日十二點幾返屋企叫左佢同表嫂一聲就即刻入房唔理佢地架啦。我以為佢會get 到 我低估左佢面皮厚度

你幾多歲到，學生既話就叫班fd上黎打通宵機/牌 ，嘈到佢訓唔到覺。
老母話唔得，你就話你都應承左，點解佢帶親戚上黎就得，你帶fd上黎就唔得
唔係就凌晨煲劇/打機嗰陣講，用意都係嘈到佢地訓唔到，知難而退

依啲人情債要還㗎
你下次去加拿大咪可以住佢屋企囉
依家炒大鑊
佢咪大條道理唔使還上一次住嗰條人情債囉

Msg好kai，顯得自己好低
比我直接要脅搬走
唔駛錢多，屋企人好快來哄返你

j 你d底衫褲j上癮，先成日黎住

當你有一個死要面既老母 佢係唔會理你死活 招待外人最緊要 親生仔女都唔及所謂親戚親

直接叫伯母講你大個女唔方便有個男人係度囉
啲人係咁，為左自己慳住宿費就係人地屋企屈蛇

住酒店平極都一千蚊一晚
你黑面果幾秒唔算難頂啦

我唔係學生啦做緊野，唔可以通頂同佢癲，宜家已經好攰但真係嬲到訓唔到！

我諗緊佢係度個10日都唔係屋企訓佢會唔會明？

Diu 係去加拿大都唔想再見到佢啦寧願訓街

我又覺得媽咪唔係死要面，而係真係覺得親戚冇計幫得就幫冇所謂。不過就係咁先慘想diu媽咪都diu 唔落佢唔係on9要面而係心地好比人搵笨

佢瞓一日扣一個月家用 俾你老母揀 你辛苦得嚟又有錢補償返

Diu 你又講得幾中。真係人無恥便無敵。好想做個書籤刻呢句野比佢

有諗過租出面訓跟住今個月唔比家用！ 但係又係益左個7 表哥傷害左媽咪

Send嚟做乜鳩，留嚟black n white比人屌返轉頭？
直接打電話屌，再由依家起晚晚打比佢起身痾夜尿

佢上次嚟，你黑面又夜返你老母都冇反應
今次晚晚叫班frd上嚟通頂打牌打機有咁嘈得咁嘈
佢屌你嗰陣要鬧返佢，去到家嘈屋閉要生要死level
你老母要面唔識拒絕，咪等佢失禮街坊
攬炒，一拍兩散

算吧啦 即刻plan去旅行，反鎖間房，乜鳩wifi密碼轉哂佢唔比佢用

你老母一撚定有收佢錢住呢幾晚

你都好有你阿媽心

鎖門早出晚歸

出去bnb 住十日你既費用家用度減
講明你既立場

你老母真on9

屌，直接搬去條仔到訓咪算

係咪個個老母都鐘意做呢d多事嘅好人
我老母痴線到
讓埋佢同埋我間房比親戚一家四口訓幾日
我地一家訓廳
講緊屋企300呎都唔夠
激到我零晨執埋野去婆婆度住
仲未講嗰家人日日痴飲痴食
完全冇d唔好意思

前排佢又發神經
叫兩個男性親戚嚟住一晚
同佢講有其他男人係屋企我好唔方便
第二朝又得我一個招呼佢地
同佢講我去男朋友度住
佢又唔鐘意

鎖房門 下個月家用減半出去爽半個月酒店 等佢走左過多兩日先返

你真係要企硬，鬧大交唔比家用都要比你媽知道以後唔好比人黎屋企住。
咁搞法佢真係次次都應承，仲洗訓嘅

住加拿大 五十歲人翻嚟仲要訓人梳化 好撚cheap
呢啲人同佢反唔反面都無所謂

好多住加拿大嘅好cheap架

出錢幫佢 book 酒店，話想佢住好啲。

叫佢住酒店囉 加拿大人唔係好有錢？

又要面又要呢樣又要個樣，你叫人點幫你啊死港女

岩呀，但記得要鎖埋自己門，唔係佢地實嫌嘈要入樓主間房訓

同老母講，比佢住，你就裸體，睇佢想個女比人𥄫哂定佢自己面子緊要。

你都叫朋友上黎過夜，日口3.4點響鬧鐘，出廳飲水食宵夜去廁所

我覺得你老母分分鐘會開埋你房門鎖比佢地舒服訓

成家都 on 9

你資助佢兩個出面租酒店
十幾日都係二萬左右

我老母前排都話佢有朋友係加拿大返香港過年，想搵佢訂酒店，又係5x歲男人
問題係十幾年冇見，搵我老母訂酒店只係因為信用卡比錢會貴兩舊水
仲想我老母放工趕去永安訂，我老母彩佢都on99, 話唔幫佢訂，之後呢位朋友就嬲左我老母

我仲諗住佢會自己訂酒店 原來結果係住係樓主屋企

媽咪 介奶未呀柒頭

俾10年冇見嘅表哥中出下

直接話屋企呢排有蝨，話有排搞，唔想佢地上嚟野到蝨

睇樓主打字中英夾雜應該都係死臭雞嚟
咁你咪乖乖地同表哥瞓番十晚
咁佢爽夠喇
以後就唔會嚟

屌你老母鬧得好

用老母張卡book 酒店
自己住

好撚煩 樓上巴打不停比意見 佢就逐個ban
嫌三嫌四就咪上黎問啦

咁撚有志氣仲淆底同人攤牌？
仲有時間係度ff 自己第日有可能去加拿大
你唔比你老母好鐘意熱鬧？
你自己同上一代親戚唔熟啫
你媽可能同佢地好fd
甚至可能有求於人？分分鐘係你老母麻煩過對方在先 還緊人情比人呀

本來覺得對方咁撚厚面皮的確係值得屌
但睇你咁煩根本都係一擔擔唔抵幫

母女丼

認真我老母都試過咁
最後我無理佢一年 屋企食飯團年飯一次都無去

係都我溝先啦

好波
支那共蝗退散

唔好同媽嘈 但日日煩佢

唔好咁少氣啦

俾晚晚周同加拿大人晌大陸俾人捉嘅新聞佢睇，同佢講屋企好多華為野

我屋企有多間房。可以比你住十日先

之後到你個fd 出post

我都有個表哥黎我屋企住3日 因為我唔係香港 我阿媽叫佢訓我張床 X一聲

估唔到現代人仲咁多傳統親戚包袱，講真屌佢老母駛擇日，唔好理你啲長輩講乜啦，

上次佢嚟你屋企，有無唔見咗胸圍底褲呀？

表哥都五十歲

直接打比表哥

metoo輕鬆趕走佢啦

其實係咪你老母同你表哥有啲野

樓主可黎我度住
或同我去旅行
我請

佢都唔理你感受 你仲聽佢話帶男朋友返屋企？

有冇俾表哥咸濕過先

上面好多方法都係以本傷人
我既話，一定用先斬後奏，趁屋企無人係度，將表哥d行李搬落管理署
同看更講定轉頭有人會拎走
再同老母講你已經頂唔順依d撚樣，已經將佢地既行李拎走哂
佢無得唔走

真接打電話同個表哥講叫佢自己搵地方瞓啦on9
使燃比面咩

有錢移民落嚟香港玩 冇錢住酒店
白食白住不如俾埋個閪佢屌啦
一係叫佢唔好返嚟香港 一係叫佢出去住酒店

😂咁親戚養你老母過世啦 始終仔女呢啲都係唔夠親戚咁親 你屋企人醒目

你叫你老母唔好俾外人嚟瞓，佢就唔聽你講，你老母叫你唔好帶男朋友返屋企，你就聽聽話話？

唔好理你老母講咩，帶男朋友返屋企瞓

佢屌你咪話屋企有個男人係度，我好無安全感，所以叫男朋友返嚟保護我，一個男人同兩個男人係屋企無咩分別姐

人地黎霸你屋企仲要自己走咁ON9?
下次再黎唔駛訓梳化啦, 橫掂你會避走既
話唔定阿表哥都係諗緊計焗你避佢

直接打去同佢講叫佢咪撚黎啦, 講真1日都唔想, 仲要住成10日!
對住厚面皮既撚樣, 你同佢客客氣氣佢就最開心
你老母唔識拒絕咪你拒絕囉, 又話怕反面乜乜乜
唔發佢圍一次就預左永遠有下一次
因為你老母驚得罪阿表哥多過你
你最多黑幾日面之嘛

或者有無D輩份高又同你fd 既親戚可以幫下你屌醒你老母呀?

多謝大家集思廣益 雖然我ban 左好多提議但係我唔係冇理由咁ban。我係好嬲但係都想諗下有冇個和平d ge 手法去解決個問題,而唔係就咁誇張d咁講我隊冧佢都得啦！post上黎先知咁多人同我有相似經驗，可以參考下。不過好多人都係同媽咪嗌交反面 我都幾surprised 咁多人都有on9親戚
我係單親，媽咪係on9但我體諒佢係一個好人先會咁做。我同佢琴晚鬧交都diu 左佢，但我唔想因為痴線十幾年冇見ge所謂親戚傷害我同媽咪感情。
我宜家暫時諗法係我可能去Airbnb 訓跟住新年一定會見到佢，就可以同佢講野串下佢，因為佢一定會問點解唔係屋企去左邊，我就答係呀屋企太多人所以出去住一陣，14號少返人就返

講真，話會摷底褲嚟劣嗰啲都好大可能性
即使無漬都唔等於無攞過嚟玩
鎖房門就一定要啦，如果櫃有鎖都鎖埋好，鎖匙自己袋埋
洗換啲衫就立即收埋先，有味佢仲爽
自己係屋企先開機洗衫

經常見啲親戚都仲信得過
同你咁多年無見，又唔係好感情，做完都唔會有罪疚感

有冇識做買下禮物，放低利是俾你屋企先？
如果有？有幾多先？
如果我去打搞人屋企，我做法係酒店錢50%。
Friend 還 Friend, 如果住幾日搞到冇Friend 做，真係無謂。

阿表哥係咪得你地呢一家親戚?
有無諗過點解次次都唔去打搞第二家, 一定要黎打搞你地?
唔由根源著手, 永遠都有下次

孝順係岩，但唔可以愚孝
如果因為依d事都可以令你同媽既感情破裂
咁你媽都唔係好重視你
有d 事乜野係岩，乜野係錯，要企得好硬
如果唔係下下比人食住上
受苦既只係自己

樓豬好撚煩膠，上面咁多人比咗咁多方法趕佢走
樓豬又驚又西又淆，搵多多藉口，又話唔洗呀媽傷心
又話自己要返工唔通頂，又話平時唔帶朋友上黎
喂大佬你又趕人走就緊係要付出㗎啦，你唔想付出以為黑兩下面就令人知難而退呀？咁同你啲on9親戚唔想付出厚面皮住係你屋企到有咩分別呀？
咁你不如唔好開post
樓下都唔洗再比意見樓豬，佢會搵啲藉口駁返你地話唔想咁做 就由得佢死啦

搵人扮大耳窿收數
即刻嚇佢走
佢以為你窮到爭人錢更加以後都唔會搵你

樓上講得岩我冇理由以本傷人咁on9。
好似同高輩分傾下出手可能有d機。
講多少少其實佢地屋企都有問題，佢明明有個細妹，即係我表姐係香港，但係都唔去自己親生呀妹度住係要迫埋黎，問我媽咪佢地兄妹反左面咩佢又話冇。我知道表姐個仔咁岩琴日飛走左唔會係香港住幾個月，其實大條道理去呀妹度訓je又有張正經床訓。
我係咪其實應該企硬？但未諗到自己打比佢理論好定係長輩呢條橋好d?

上面大部分意見都好合理叫你直接同佢講唔歡迎佢 有幾誇張
你自己驚就驚啦
問題係都唔知你驚咩 又唔係同佢有親你又講到子左佢返黎唔會見佢咁濟
避人避到送間屋俾人住 你面皮有冇薄成咁呀

你話佢地嚟住嘅話，嗰期啲供費就唔會俾
無理由免費有樓住，依啲唔係叫小家，俾你入嚟留宿係人情，唔俾係道理
佢地唔識做你都冇可能要逆來順受俾人得寸進尺

停家用囉

「佢一定會問點解唔係屋企去左邊」
咁厚面皮既人，會問咩。。
就算問得出，會因為你串佢而無下次？？？

要和平咪直接同佢講，反正你同你媽都講左唔要佢黎。

樓主係廢柴

啱

你呢個方法避到一時避唔到一世，可能下年見

佢2018住咗24日都仲十幾年冇見？
2019仲唔住返24個禮拜

解決件事再做返孝子賢孫唔得咩？
踩到上心口都淨係識避，仲要拜埋年
要面呢樣野真係遺傳嚟

先禮後兵識唔識，尊重既先叫你哥
佢唔識大體既，就講道理
住酒店都要交租啦
一係你就比錢，一係就走
最後就先斬後奏，扔9哂d行李

上次佢同老婆黎左我屋企十幾日，買左幾包加拿餅然後臨走個日佢老婆比左張有700蚊ge八達通我媽咪話唔好哂，用左佢

睇撚到嬲 樓主戇撚鳩 大家唔駛再比意見佢 佢只會話驚呢樣驚嗰樣
你自己慢慢受嗰10日 同未來嘅唔知幾多個10日啦

表哥

媽咪同表哥其實係咪有奸情…

妮妮

樓主怕煩又要嫌 太顧老母感受而無左自己，可以唔理自己個女既感受，樓主平時太就佢

岩岩提左佢係有細妹係香港，但係媽咪唔講點解表哥唔去細妹度住。琴日鬧交問左好幾次，佢又好似冇諗過要問點解，又可能係佢地自己屋企有問題，我媽咪知但係佢唔想係我面前講咁多人地屋但野。
Diu 其實講講下我媽咪真係好on9。 我會再諗諗可以點樣強硬d表達自己意見。

層樓係你老豆老母名嘅就唔好噪咁多，係你名嘅去法庭申請禁制令禁止佢進入你間屋

你媽咪都冇諗過會唔會傷害你啦
依啲聖母病既人最愛慷他人之慨
到燒到自己嗰疊先知衰

等佢帶老婆來住個次,專登著熱褲小背心係佢地面前行來行去
以後佢老婆都唔會比佢過來住

同佢玩metoo啦

你母親唔好意思問佢嘢就啱
有個仆街方法你想唔想聽下

簡單 一句講晒
問你老母 你要親生女定表哥

你住airbnb 佢就會訓你房
你老母實唔識拒絕

拿,首先我就巴打黎,
講番我之前有個大陸親戚又係咁..成日落黎香港就例牌黎我到訓
幾日有,十幾日又有, 咁佢自己黎我都算, 點知之後越黎越過份,
帶埋佢D朋友,佢條仔,個女,佢個女條仔, 屌你老母當我屋企賓館呀!?
搞到我打個飛機都要提心吊膽, 之後有一次又係咁, 今次頂唔撚順,
即刻開鳩我老母波, 屌撚柒左佢成粒鐘佢先話其實佢都唔想, 但應承左人地..
之後我一鳩搶撚左老母個電話打俾個親戚同佢開門見山話唔方便, 叫佢自己出去搵酒店..佢都算係明白道理..之後都冇咁既情況了..親戚之間關係仲好左
有時死忍唔係辦法架

唔係個個親戚都咁明白事理

所以黃種人呢一個人種真係奇撚怪 明明自己嚟旅遊就用見下面做藉口，之撚後當啲親戚屋企係酒店咁 真心唔明佢地為乜要玩都咁cheap啫

真係佩服樓主 仲ff 定人地會點問你
對方做到訓地下都制 就知厚面皮啦
你黑面佢只會覺得係你d 候生冇禮貌冇家教
一定唔會諗到係自己有問題
就算你好禮貌比晒理由同佢解釋
佢一樣可以自行理解到你好小器xyz
直接開片啦屌

我都明我係驚，不過係驚我媽咪。我其實細個真係好聽媽咪話，佢好嚴，兩個家姐又真係好聽話媽咪話咩唔比做佢地真係唔做。我做細好撚慘咩規矩都係我宜家自己大個逐個打破。d家姐唔幫手但係佢地就做左個模比我媽咪知原來女係可以咁聽話。
我真係嘗試緊脫離媽咪控制之下，呢幾年係有改善但我唔期望一步登天。
所以好多人提議ge野如果會傷害到我媽咪我會有遲疑。
所以我希望係diu 到表哥之餘盡量唔好攪到我媽咪就最好

你係女仔就易啦 仲要兩公婆
你日撚日 有咁單薄著到咁單薄
兩條大脾 心口呀飛晒出黎
成撚日係屋企行黎行去
最緊要夜晚成日出黎飲水 食野 去廁所
你表哥望多幾眼 你表嫂就有火架啦
下次應該就唔會黎啦
你表哥忍唔住出手咸濕仲好 大條道理

佢地比晒錢但你一個人霸左間屋...

屌 依啲仆街真係好撚乞衣
冇錢就咪撚黎啦

唯有得閒屌吓佢

明就明 但唔會理你
無理由你自己洗錢就佢度縮

其實佢搬得去加拿大住，佢經濟應該都唔會差得去邊，好心佢就出去租酒店啦！最撚憎啲人當親戚屋企系自己屋企

同佢做愛, 一晚7次, 未做完唔俾訓

佢個仔就醒啦
對呢d人西面，講野有骨真係無用，
佢地只會諗到人地問題唔係自己問題
你老母都出到聲，你做仔女就企佢個邊啦。。
老豆無可能唔會唔理老婆同仔女既意願阿？
講到自己咁義氣的話

加拿大真係好多呢啲乞衣華裔
試過奶撚過野，4條友逼一間房都唔出去book酒店
屋企有乜都𡁻撚哂你

妳都book 咗Airbnb
就同老母講
一係班加蝗去住
一係妳同男友住

好撚煩 成日都媽咪媽咪
你咁驚你媽咪嬲你就唔好撚開post問啦

你唔番黎訓 你親戚覺得少個人督眼督鼻仲爽
你有無見過大陸人見香港人移民英美澳加之後良心發現唔落黎香港？
根本唔會有作用

順便係家庭group 問埋表姐會唔會帶表哥去玩
跟住問埋表姐 表哥會住邊
然後扮驚訝原來住自己度等佢尷尬下都好

正常由知道對方根本冇多餘床，要訓地下果刻，就知自己實係阻到人嫁啦
理得你唔係度啦 你唔係度佢仲爽tim
反正你都話唔聯絡咯 攞完著數咪拍拍屎忽走人

想脫離但又會遲疑，絲打你咁矛盾既。。。
明你意思，但係呢個表哥事件中，你再退讓係唔會有你想既 「無下一次」
間屋你有份咖，你有權力去決定咖

我覺得有啲假膠味
人地畀咁多方法你你都咁多保留
我明老母係重要
但你唔諗住用啲冇咁和平嘅方法解決係好難
唔解決你又會屈就咗自己
咁你成個post意義就變成純呻
出咗嚟返工都唔明越退讓得多就越畀人食住咩
宜家係人地有求於你 甚至係阻到你生活
點解唔可以惡啲解決件事？
得個呻字真係冇用
仲講到自己搬出去住十幾日避人
今年避佢 下年呢？每年都十幾日？
自己有份供都唔住得？
你諗下啦你

咁大個人都仲係成個傻閪咁
咁都唔識解決就繼續自虐啦

樓主唔可以因為要返工就不了
呢啲事 你老母唔理你意願
一定要比佢地嚟住 你都唔能夠比佢地夜晚有覺好訓

媽咪媽咪媽咪媽咪媽咪媽咪媽咪媽咪媽咪媽咪
樓主幾大? 幫手供樓應該唔細得去邊, 仲咁裙腳

咁我係想脫離je都要逐步黎，可能有d人真係可以一刀切話唔理呀媽就唔理。但我做唔到。我係我媽咪同d唔撚理屋企人ge中間，如果係好親Ge 如媽咪家姐我會想理佢地感受。
不過樓上都有人講得岩佢明知要訓地下都要黎就知佢shameless。 暗示或ff 佢會反省都係on9。睇黎都係要親自打個電話。
樓上都有親戚黎住十9幾日ge 朋友我地一齊努力

樓主戒左奶未

整爛張SOFA咪得囉

叫佢申請你去加拿大移民啦。

有呀!去落佢降頭啦不如

我努力左喇
仲有埋報酬TIM
你都係親自打個電話講清講楚啦

推呢個做法
講明有佢喺度就唔會返屋企瞓

就算係屋企嗌開"媽咪"
係出面同人講野都識轉返用老母/阿媽啦

加燦呀嘛

Sorry 可能其實某部份我都真係想呻下，因為真係嬲。同家姐講佢地又冇咩大反應，同朋友講完都係叫我唔好嬲（老老實實佢地叫我唔好嬲我仲嬲，不過朋友點同佢地呻得多都唔好意思，今次第三次 ）
我真心多謝有幫我諗辦法ge人，睇哂咁多人ge意見我都覺得係要直接講。講完佢都堅持要黎訓先用樓上d辦法攪9佢。
又或者推到上報hahah 如果佢都睇forum

出錢趕佢地住酒店

你要明白面皮厚到咁既人, 你做乜野暗示曲線都唔會有反應或者扮收唔到
既然收唔到, 就諗個方法直接表達比佢收到為止

千其唔好同事先媽咪講你會打比阿表哥呀
廢事你媽咪唔開心, 又要諗過第個方法啦

我以前試過又係咁
個陣就日日半夜起身去煮野食
煮完再係個廳到食
仲要開著成個廳既燈
再拎埋部macbook出去睇戲開到勁大聲
有一日飽得濟就叫埋幾個同學上去玩通宵
嘈住佢地冇得訓
又係咁出出入入開燈熄燈
到最後佢第5日收皮去住酒店
佢臨走之前我仲勁大聲講咗句：屌啦星，咁撚大個人帶埋老婆仔女都要慳個少少酒店錢

樓主根本唔需要咩方法
俾啲骨氣成件事就解決左
同佢正面講唔方便又有幾傷害你老母
老母唔肯岀面咪你去做，而家唔妥嗰個得你一個，再者，最一開始就唔應該依賴老母岀面
之前嗰啲咩同老母嘈，其實根本唔需要，如果你地既關係係健康既，應該要互相尊重對方意見，而唔係下下都同佢嘈好似要要求老母批准咁，你講左自己意見岀黎，係咁就係咁，無野好拗。
有啲老母係鐘意加諸自己諗法係人地身上，但老母唔係永遠都岩，清醒下啦，而家叫你講返事實岀黎，唔係叫你發癲，你自己唔想做，無人幫到你。

你咁怕傷害老母就直接開你表哥波啦 打電話過去叫佢唔好嚟 話唔方便
你唔洗顧慮佢感受正如佢都冇顧慮你感受
同佢講完都仲要嚟就睇清佢咩人 有啊妹屋企住都唔住走去搞表妹真係奇奇怪怪 分分鐘貪你屋企好服務

香港人唔識安慰人,
嬲都火燒叫人唔好嬲, 冷靜啲
係忍到人地就唔使講出嚟啦
最憎聽到冷靜啲呢句
明明就好冷靜
唔冷靜就直接同乞衣親戚全家反面啦

琴日嗌交已經提過佢唔想打比表哥我可以。媽咪即刻嬲話我”做人唔係咁架，你咁樣好冇人情味” ，宜家打返句野出黎都嬲
所以打左比表哥如果佢有改動話唔黎媽咪實知我做左d野，分分鐘表哥仲會以退為進扮慘跟手話我冇人性。不過點都好我諗到最後我都會打電話，扮講道理等佢冇位入

樓主 我覺得你親戚走點都好過你走
你試諗下 你走左 間屋得返你媽咪同個表哥兩個
防人之心不可無 邊個會知會發生咩事
唔係話咒你果啲
只係覺得要諗清楚
點都諗辦法逼你表哥住酒店/airbnb
講衰果句 你表哥算係外人
唔好比佢得逞住埋你間屋入面
大佬 兩個女人仔一齊住無啦啦加條佬
大家生活習慣都唔同
莫講十日 一日我都忍唔到
諗清楚先

全程黑佢面

帶你男友返屋企住幾日囉

人地會(扮)聽唔明的
呢D人你要俾佢到之前直接同佢講叫佢唔好黎唔方便
唔係既話,佢今年會黎, 下年都會再黎
你搞掂都同你老母嘈左交
借住嘈交呢度氣打去吊佢
叫佢唔好黎因為佢要黎搞到你同你老母嘈交
總之講到自己老母係無辜既
咁開左個頭, 下次你可以叫你老母用你黎做借口推佢
不過你要預以後自己都係衰人黎

直接報警話有個唔識嘅人係屋企咪得

人地會(扮)聽唔明的
呢D人你要係佢到之前直接同佢講
叫佢唔好黎,唔方便
唔係既話,佢今年會黎, 下年都會再黎
你撗掂都同你老母嘈左交
借住嘈交呢度氣打去吊佢
叫佢唔好黎因為佢要黎搞到你同你老母嘈交
總之講到自己老母係無辜既
咁開左個頭, 下次你可以叫你老母用你黎做借口推佢
不過你要預以後自己都係衰人黎
係公司偷偷回覆, 勁多錯字

成班小學雞，間屋邊個俾錢買？
你去訓街啦

屌7你老母啦..咁大個人都仲on99

真係好撚煩，自己淆西就淆西啦

你同你媽咪嘈一個鐘就唔傷感情咩
成撚日媽咪媽咪 你小學畢業未呀
又話以本傷人on9 又ban哂所有意見
最唔傷你媽咪既方法咪係比你表哥係到瞓囉

係屋企當住佢老婆面前著住胸圍底褲四圍走 好似勾引佢老公咁

講得好岩呀！我琴日完完全全講左你呢幾句野，佢就成日仲以為我係細佢可以幫我決定一切。我琴日嗌交都有講埋呢一點，佢連問都唔問我就同表哥say yes 跟本就冇尊重過我。不過都係咁講，佢好左好多，我早兩年連訓教關門佢都話唔比話係房做咩唔比得佢知，我話我要有私隱佢話一家人洗咩私隱。不過都係幾年前ge事宜家佢入我房會敲門已經進步好大。話哂佢用左呢個方式教我兩個家姐咁多年都冇問題，宜家佢有改進我都唔想迫得佢咁緊。
講講下講左第d野，不過點都好好感動呢度真係有人真心討論，有時真係需要有人push 一push 先做到。

請問樓主幾歲?
因為樓主的年齡對呢件事處理方法有重要考慮因素。。。

都唔知驚閪 呀媽咪係識諗既就唔會叫自己個女蝕底都個陌生男人住自己屋企啦
仲細咩少少事都驚驚青青
第時結婚唔通又話驚傷害媽咪唔撚結呀

愛德華同我差唔多高

直接講都唔叫和平手法 樓主on9

新年親戚來我都鎖門, 更何況直情住埋喺度?

你唯一可以做嘅, 就係唔撚理你老母, 唔返屋企食飯, 返到屋企即時入房鎖門, 直至你表哥走為止.

唔知你要唔要俾家用交電費交其他雜費, 如果你本身要交的話, 直接同你講罷交, 直至你表哥走為止. 你老母要幫你表哥慳錢, 咪將你表哥慳嘅轉嫁落你老母身上囉.

針唔吉到肉唔知痛, 當你老母會因為你表哥住而有實際損失後, 以後就唔會咁闊佬

表哥：老婆你走先，我留多一排

lm睇樓主點樣對付

表哥: 表妹你著到咁即係上得啦

睇哂d留言之後淨係覺得樓主好on9
講乜都話唔得唔想唔可以，你都係乖乖地同你表哥同一屋簷下十幾日啦

認真蝕底少少
著黑BRA 黑底褲
長少少既白TEE 唔著褲 露晒野咁
你阿媽唔介意 佢老婆都介意

你係女嘅話，可以靜靜雞打俾表哥同佢講其實覺得屋企多咗個男人唔係好方便，揾motel又好揾其他親戚又好，最好唔好住喺你到。最緊要同佢講埋，唔好同翻你阿媽講你打過俾佢，因為唔想阿媽唔開心。
好聲好氣，對方係男人嘅話應該明白點做。
如果佢都係厚面皮話要嚟，咁咪用錢解決，資助又好全費又好，俾錢佢地去住酒店。幾千蚊買到安靜、同埋避免同阿媽衝突。睇你覺得值唔值。

總之解決問題係要付出相應代價嘅，針冇兩頭利。

樓主趕走完表哥之後放圖上來俾大家J

今日就要開始，樓主仲要主動問媽咪我咁著好無睇呀

等樓主老母主動投降

樓主幾歳

有次大陸個堂姐夠瞻死仲帶埋個同學黎住，真正酒店咁
我一放工入門口我老豆第一句話我冇禮貌唔叫人，撚知佢乜水咩屌
仲要早果排見我老豆咳，我買左盒猴棗散俾佢，佢原盒送左俾個同學，包食包住仲有禮貌收，以後唔會再買野俾佢on99

叫你媽收翻你表哥一千蚊一晚

同呀媽講有佢冇你，跟住搬去男朋友/朋友屋企，甚至真係book airbnb，試過一次你呀媽就知驚

你傷害佢媽咪呀

打俾表嫂,打俾表哥老豆老母,打俾表嫂老豆老母
有親戚Group 就係親戚Group 講

就用你個方法啦，最撚憎招呼D人返屋企住，同你熟就話，都唔撚熟

你親戚有無咩宗教信仰？

永遠唔會唔好意思，仲要去街去到11-12點先返，要我老母等佢門

天下的媽媽一樣黑
我阿媽都係
係我地面前實屌佢厚面皮又乞兒有盛
面對面就對人勁好仲要我地幫手招呼人

後尾我地終於令阿媽醒覺
識得呢樣果樣諗借口拒絕人

利申 依家搬左出去了

每晚開大聲播起身屌hi lu

Sorry囉

老老豆豆, 件事根本冇可能和平解決, 樓主唔會接受佢老母嘅大愛, 佢老母又唔會接受樓主嘅不講人情, 咁就一係樓主自己焗哽, 一係狠狠向老母發動一次攻勢等佢以後唔敢再做大愛膠.

咁既然樓主咁孝順, 即係以後繼續硬哽啦, case solved!

戇鳩 咁既老母除時俾埋樓主間房人訓

之前有8個親戚嚟飲話想逼係我屋企
我最尾book咗airbnb比佢地
佢地又嫌人地樓舊 又話唔近我地屋企
係咁比說話我聽
寧願逼曬我屋企訓地下
痴線

我做你男朋友

同佢地講咁你地瞓街啦

樓主你所有野都講得岩
但乜撚野叫 我話晒都係個女仔
姐係你覺得因為你係女仔先驚比人非禮 要受到保護?
你知唔知你句野難聽過粗口

真係絲就簡單啦
一句#metoo就秒殺佢

鎖房門？大陸親戚又厚面皮，呀媽又話應承咗唔會改，咁可以點？搵人黎打麻雀又行唔通，一陣佢打埋一份，或者覺得嘈得濟去街去到夜一夜先返，最後又係搞著自己

簡單 你老表來你就離家出走
電話都熄埋去m記訓返幾晚
睇下你老母著緊你定你老表

我明呀

之前個舅父有事要嚟香港，我媽又係應承咗佢
斷咗聯絡咁多年，連公公婆婆都冇探過，一句唔該有事就要你幫，我媽又太淋善重親人

佢嚟瞓過兩次，每次大約一個禮拜，我唔出房見到面都無視佢

最近一次又話要嚟香港，我頂唔順同阿媽嘈交話要出去住，結果個阿媽就幫舅父book酒店

而家佢唔使再嚟香港，又斷咗聯唔見人了 垃圾親戚

你知唔知點解安慰你嘅人嚟嚟去去都係呢幾句
因為同你講多都徙鳩氣
又要馬兒好又要馬兒不吃草
又多多要求 又唔敢做 又要顧住你老母 又要驚
唔好再問喇 完PO啦 我係你朋友直頭唔想再理你添啦

屌炒大獲都咪撚俾佢嚟
個陣我媽又扮晒好客叫啲幾廿年前嘅鄉下同事嚟我到瞓
話因爲我媽本時都係外國好少係香港 佢特登嚟探佢
扮乜呀 係想有得免費食玩住渣
屋企有隻狗 佢唔撚放好啲嘢 俾隻狗食咗成包朱古力
又走撚咗之後我先知佢俾咗隻狗食提子
屌佢老母咁撚醒水走咗先講 俾我見到佢實打死佢
仲要嚟到屋企食完飯又唔識幫手 我幫手買飯佢連講唔該都要老母提
老母都係到覺佢可憐 我隻狗仲可憐啦好彩乜事都冇
如果仲叫人嚟 我點嘈都嘈到唔會俾佢嚟
理撚得係親戚定朋友 冇錢唔好學人嚟hk

日日開party

幾年前仲番緊中學大陸有三個親戚落嚟玩 屋企得400尺，兩個霸左我平時瞓張碌架床，一個同我阿媽瞓，我同老竇要瞓地下，但係我嚟緊嗰三日仲要番學 嗰幾日番到學校都係要繼續瞓。

佢地走左我同我阿媽講叫佢地下次嚟一係租酒店一係就唔好揀番緊學嗰啲日子嚟結果我阿媽話叫我諗下我番大陸佢地都比間屋我地住，仆街啦我次次都係暑假番去，同埋佢地一間屋都千幾尺，個個都有一兩間空房點撚同呀

樓主好on9 媽咪~~~~~

終於追完PO, 唔係唔明樓主點解唔想同老母鬧交, 但我可以話你聽
有D老母係唔屌唔鬆化, 係要屌獲金佢先知衰先會收皮, 一味咁忍最後老母只會得寸進尺
我係你就點都唔搬出去, 個表哥黎住?無問題, 玩玉石俱焚政策, 我唔好過你地都咪洗旨意好過
唔好諗搬出去, 果到你屋企你有份供架, 走乜撚野呀走

佢要訓廳既話咪日日叫friend上嚟煲劇開p囉

嘈佢兩三晚

樓主好撚懦弱無能
最憎好似你呢d咁嘅廢物
媽咪媽咪
你表哥黎你到住就真係傷害到你老母啦
垃圾愚孝撚
裙腳仔
連自己同屋企利益都守護唔到
淨係識媽咪媽咪
好撚可悲

想得到回報 竟然想自己唔使付出
你個腦坐撚住左？
天真過天真嬌？
屌你老母響到依依哦哦扭扭令令
又要聽媽咪話又要驚媽咪唔鐘意唔開心又驚反面
真係笑撚左
諗嘅方法又on撚99
黑面等佢知難而退
哇 唔講以為你係邊撚個 會驚你塊閪面
含表哥條撚啦八婆 記住奶乾淨d
大家都開開心心 你又有得爽
Super!

話唔見嘢報驚咪算囉

係lihkg吹幾十人 晚晚文黎你屋企開P

諗定打完電話屌柒佢都仲要厚住面皮黎住, 之後點應對啦

我覺得你一個電話無咁易搞得掂

痴返幾條符，夜晚播返幾轉大悲咒
自然走

自己ge野都唔爭取
俾意見你又唔接受，想點呢
咁你老母on9就係靠你le個女保護ga la
咁你成個縮頭烏龜咁
講好聽啲咪話驚媽咪唔開心
但其實你跟本唔敢
廢jer!!!

係廳播av，等佢兩公婆心癢癢又無得卜，最後唯有自己去外面開房

直接同你表哥講

你啊媽好ON9
講到明都仲要比佢地黎住，同佢炒大獲喇你仲要有份供

Me too him

遲啲回流 變長住 600尺間到三房

屌得好 望撚住樓豬D回覆真係好撚炆
就好似普遍港豬咁
俾人踩到上心口都唔識出聲 仲淨係識用埋d on99自以為好有用嘅反抗方法

樓豬就閪面
港豬就今天我

好想俾夠1000個正皮你

#Metoo

個個老母都係好中意充大頭鬼乜都應承左人先
之後做開Sales 佢就周圍同人講佢個仔做邊間邊間 可以隨便拎折 之後啲親戚就開始嚟料 三兩日唔埋就wtsap你叫你買邊件邊件 好聲好氣叫佢自己嚟鋪頭搵我買又唔肯 最慘係我要山長水遠拎住幾袋野反屋企再約時間比反佢地 老母就次次都同佢地講話唔緊要唔緊要 我心諗你就緊係唔緊要啦以家係麻煩到我
雖然同主題無關但都想分享吓

樓主自己book airbnb 俾自己 十幾日

完

建議樓主唔好生仔
你同你老母個思維都有問題
快手滅絕自己d基因
唔好令下一代受苦

記住臨走果陣確保其他人入唔到你間房先好喎 包括你老母在內

可以串下佢 咁咪好犀利 佢一定好會痛
呢個真係方法太好了

你媽咁重視表哥 都唔想佢地訓地下咁慘
叫你媽貼埋酒店錢 請佢地住啦
真係唔明點解係樓主出去住

夜晚係房門大聲播電子念佛機
鎖門戴耳塞訓覺

有d人覺得我好懦弱，但係我覺得每個人ge家庭背景都唔同，有d好似某d樓上咁撚勇猛呢個世界上冇野可以左右到佢個人意志同行為，每次有事發生即使對象係平時關係好ge屋企人都可以一句唔岩就玉石俱焚，在所不惜。可能你地會冇問題。但唔會係我ge 做法。上黎呢度係嬲係呻想搵意見，搵個最低傷害性ge 解決方係我個人希望做到ge野，亦都覺得係討論區ge重點。如果我意志咁撚堅定就唔上黎問啦！
我明一定有人會係咁diu 但係我都見到有好多人都認真討論，仲見到好多同路人好感動 件事係on9 我亦唔覺得自己做得好好，但起碼我想去問下有咩方法或意見。
其實到宜家仲有一批人覺得要自己走；一批人覺得要留底玩大佢。有d覺得直接講最好；有d話講多無謂表哥唔會聽。但係每個我都有睇有認真諗真係做左會有咩後果而我想最後揀到後果係我權衡輕重後最好ge結果。

宜家我試緊從表姐入手，問下到底點解表哥唔住佢度，本身同表姐有見面都可以理性討論下。再update。

By the way 好開心上面認真ge討論比只diu ge 多，連登都有情

玩焦土，將個廳整到有咁亂得咁亂，問下朋友年28有無唔等使既野擺喺你到先，等佢住得無咁舒服就無下次傢喇。

屌 你算鳩數啦 打咁大篇野 問咁多做乜姐

讓間屋出黎 新年番去努力串下佢 閪下面 串到佢驚 閪到佢怕 以後都唔敢黎咪得

你都諗左呢個驚天好方法出黎啦 唔使再問架喇

直接燒左佢啦 大家一齊冇得住！

比完方法你你又話唔想傷害老母又呢又路, 又話唔想玉石俱焚, 咁你咪繼續呻囉, 呻完件事都係無變, 表哥依然會係到住十幾日

去睇醫生 話自己中左流感 係屋企狂咳

樓豬呢D真係最on9
仲要架屋自己有份供 俾人踩到入黎都仲要怕話呢樣怕果樣

岩架啦 社會係要有呢種唔敢出聲嘅人俾人剝削下先平衡

可憐人必有可恨之處 真係無錯

大家都唔係一味靠屌, 明明都有比方法佢, 佢自己係咁無限LOOP媽咪有咩意思呢你話

所以其實佢成個po都係無用

開黎就係show下自己有幾on9 幾唔夠膽出聲

有份供咁又點呀，當你交租ja 臭西，唔通你出去租屋，但屋主拎你份租金去交租，個租客就可以聲大夾惡話自己有份供？，首期你1$ 都冇拎過出來呀，扮到間樓你有份咁
人人租屋都當自己有份供屋仲得掂既

同我老母一樣
有一次爆鳩佢佢就唔敢再叫啲垃圾親戚嚟住

早出晚歸，當睇佢唔到，每次約你，都扮有野做

話佢裝你沖涼

無錢比酒店咩

典型香港人
有人入侵自己屋企 仲諗咩和平方法
生蕃會理你咩？
唔係反抗都算 仲要自己敗走
你廢唔廢D呀

換門鎖

晚晚打通宵機/煲劇，睇佢㥦得幾耐

佢咁鍾意外人趕佢走啦

樓主係99%香港市民
俾人踐到上心口
想行動但又淆
又要有話事權又怕得罪政府
最尾逢公眾假期出黎行下就算

表哥走咗之後繼續向老母示弱
下年新年再住Airbnb

晚晚打通宵機/煲通宵劇，睇佢忍得幾耐

樓主好廢，比人恰到上心口

樓豬撚夠膽咩 怕媽咪嬲嬲豬啊

岩呀 樓主唔係咒你 一陣你呀媽有咩三長兩短，我指比佢地夾手整你呀媽一獲，或者兩個夾埋靜雞雞偷哂你媽既錢/金器你地準備跳樓都得，仲要係單親家庭，到時你想搵邊個求救都冇用，唔通到時又上連登集思廣益?

睇怕都係 成撚日媽咪媽咪
睇到都覺得煩
對敵人仁慈即係對自己殘忍
樓主都係算鳩數啦

智商同你差唔多高

係啊
媽咪唔知瞓邊 媽咪會嬲 媽咪會傷心

媽咪媽咪媽咪媽咪啊

咁個咁嘅垃圾樓豬 媽咪就真係慘喇

乜家陣hk 好熱咩
叫人著得裸露d 果班係咪負50度都唔覺凍既連登仔？
宜家天氣就算屋企室內都著長袖嫁la?
搞病自己咪仲白痴

仲要不停打千字文去解釋、合理化、支持自己廢得有道理

我之前有次仲慘
阿媽去左旅行, 我阿爸個表哥黎香港玩, 係我屋企訓
即係成屋得我一個女仔
嚇到我仆街 點知佢表哥會做D咩

一年四季喺屋企都唔會著衫

睇完個post
真係覺得有個唔鍾意畀人入屋嘅阿媽真係好
媽咪I love you

Topic問點趕走佢好，最後樓主趕走自己？

媽咪~

玉乜撚野石俱焚呀
屌你同你媽咪坦坦白白講唔俾佢黎有幾大犠牲呀
呢到啲人叫你走咪就係因為你廢到閪咁樣又要呻又唔肯做
敗走咪岩撚哂你性格囉
你媽咪係control freak 情緒勒索你你自己都好大責任
成世人唯唯諾諾咁少少事都唔嗲唔屌驚驚青青咁
收皮啦你

睇撚到嬲

明明你講得岩
點解咁多人負評你

樓主靚既
自然大把地方有得佢住
要兵有兵
要打手有打手

樓主醜樣既
根本冇人會同情佢
而且佢亦好安全
唔駛擔心

絕些少
表嫂面前勾引你表哥扑野
拆散佢頭家
你又有得爽
又唔會得罪媽咪
一石三鳥啦

直接打俾你表哥講

屌你老母嘈嘈閉，我屋企一個人住，1800呎，
上黎我到侍寢囉臭雞

扮痴線佬玩雙刀

Boxer 打天下

屌 我明
上次有個親戚住我上格床住咗成個月
仲要搞到屋企啲電器彎晒

正呀 有得同表哥扑野

其實有時候呢啲嘢有來有往啫
每個人嘅生活習慣都唔同
住嗰兩三日其實ok嘅
再唔開心死死氣都頂咗佢啦
畢竟都係親戚
但成十幾日就自己出去揾地方住啦
又唔係特別熟
做乜咁厚面皮
相處容易共住難
為咗嗰少少錢

冇去盡既心點革命

我家姐就真係女中豪傑啦

一日到黑狂屌我老豆老母

唔交家用 唔一齊食 冷熱暴力都用

半年唔同我老母講野 咪自然見效

屌你老母真係睇到好撚忟
廢你就廢啦咁撚多嗲
係呢度搵藉口就長篇大論百鳩幾隻字
現實見到表哥連篤屁都唔敢放，我懷疑你講既西佢面都係人地擰轉面你先敢西
連自己住既地方都唔敢保護仲要自己放棄走佬拱手相讓俾人
下次表哥話想同你做愛記得聽你個媽咪話自動除衫張開雙腿呀垃圾
你唔俾佢屌又會傷害你同媽咪感情呀白痴

metoo 佢

樓主自以為做咗D暗示不滿既舉動
其實個表哥真係未必Get到
始終你話佢外國住, 大家唔同文化

Btw 樓主幾歲
媽咪完未

樓主廢都算，仲要冷嘲熱諷話好多人屌佢
一開頭個個都好好心比意見㗎，係你自己戇柒鳩bam撚晒佢
連最溫和個方法，同老母表哥傾你都怕事到話驚同媽咪關係差，點樣唔屌你呀
其實你都自己諗好方法，一係留低閪鳩表哥面，一係自己走住airbnb，二揀一你就自己諗，唔好要咁多人嘥時間比意見/屌鳩你

笑左 樓主根本無諗住聽人講
仲問點趕走佢 結果自己走

其實重有乜撚嘢好講，依個根本就係一個非黑即白嘅問題嚟。你老母一定要佢哋嚟住，你又咁孝順唔想激親"媽咪"，咁唯有接受囉

你表哥5x歲
即你樓主你最少起碼都過三張野
老女人一個

原來打比表哥叫佢唔好黎係咁激進嘅做法
原來堅持唔俾外人入自己屋企係玉石俱焚
喂 不如你貼個歡迎光臨響門口啦

我試過lock 9道大門連我老母都唔俾入返屋成晚。
唔係咁做佢唔當你講真。

一定係民主黨

好um春好廢，上面咁多人比建議你逐個ban,你不如算把啦

On 撚9？細妹就要比佢入來住？人地識反對架嘛，係你同老母豬咁on9唔拎你著數拎邊個？

出廳打J警示佢地

樓主係絲打

當住人地老婆面前幫佢老公打J

一樣即走
win

屠一城，降十城。

你自己參透下啦

追到追到燥
叫你打電話同表哥講 你又走去搵表姐
如果表姐話唔撚鐘意佢黎呀你咪又on99咁企係度冇撚晒辦法
自己屋企黎 你咁都唔強硬有咩人幫到你
唔係一句唔岩我做法就得 呢個世界冇咁完美 唔好咁天真
口口聲聲話唔想媽咪唔開心 我屌咩
你唔想你媽咪唔開心 然後個做法係自己走？屋企得你同你老母 你放心比自己老母同個三唔識七既表哥表嫂住 樓主你都幾撚孝順 幾撚錫媽咪喎

一句講晒 屋企係你地 你自己唔用強硬方法仲諗住可以完美咁解決既話
我勤你都係疊埋心水 執靚埋個梳化恭迎你個表哥算啦
你根本唔抵可憐

你老母帶人返屋企 你都可以帶FD返屋企玩姐
係我實日日叫人黎開P 仲要大大聲講個垃圾表哥結左婚
日日都搵FD逗佢利是 佢自然唔會想留低架啦

我父母都係 懶好客
大陸唔熟嘅親戚嚟住(我印象中未見過) 都有五六個人
父母直頭讓埋自己間房俾人瞓
最好笑班大陸親戚又真係好意思瞓父母房 要我父母瞓廳
但最頂唔順嘅係 啲大陸親戚陣大陸除真係好撚臭

樓豬咪繼續扮睇唔到，繼續扮間樓你有份囉

十幾個人俾幾十個辦法都逐個ban ,
樓主廿十有五，你老母都唔俾你帶人返去訓？
帶到朋友/男朋友（扮）去屋企，有咩玩唔出者？
根本樓主就係港女性格，口裡說不，⋯

算吧啦
咁多人俾咁多意見佢 佢都全部ban鳩晒
樓主你準備執好間屋俾你表哥瞓吧啦

帶條仔日日番歸扑野
你又叫好大聲未得

唔好俾鎖匙佢

大家唔好再推啦